香港獨立 解散政府

從0開始 我地香港人唔怕

hope so

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

從0開始 俾人炒都呱呱嘈啦

終於聽到人話

重組政府係必要

香港建國 天滅中共

你諗住點做